haesl 嘅technologist 好唔好做

haesl technologist 好唔好做
人工好似比較低
公司工時ot嗰d如何